希望大家對準個目標 只要有雙普選 以後就唔會出現同樣情況

希望大家對準個目標 只要有雙普選 以後就唔會出現同樣情況
可以幫6位義士同7百幾位手足取回公道
重組警隊 唔會有咁既黑警 唔會再有咁垃圾既高層
所有垃圾既政府高層唔會存在 因為成個政府都係為市民服務
清算今次所有打壓市民既人
之後都唔會出現人面辨識 監控 同白色恐怖
希望大家清楚 現時情況真係只差一步就可以了
如果冇估算錯 政府好快會出獨立調查 但佢個獨立調查有幾獨立 大家心照啦
唔好比佢FAKE 到
大家請記住有左雙普選 我地想要既野 全部都可以達成
我地夠晒籌碼同中共DEAL
香港人!!! 加油!!!

自推

push :<<<<<<

推

五大訴求，雙普選係最重要，只有雙普選先真係救到香港。

PUSH

五大訴求，缺一不可

無用架 到你真係有 選唔岩心水咪又嘈過
快啲互毆分勝負好過啦

同意，港共政權下，咩會都係流。
你睇下監警會同ICAC 就知